<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="all_default_weather_desc">Погода отвратительна.</string>

    <!--I AM NO COPYRIGHTER-->
    <array name="thunderstorm">
        <item>Гроза. Как у Островского, только все персонажи — зомби.</item>
    </array>

    <array name="dizzle">
        <!--моросит-->
        <item>Погода такая, что будет хотеться выпить. Но сохраняйте бдительность.</item>
        <item>Немного моросит.</item>
    </array>

    <array name="rain">
        <item>Идет дождь. Ходячие не услышат Ваших шагов.</item>
        <item>Почти потоп. Лучше посидеть дома и пить вино с девушкой, что ты недавно спас.</item>
        <item>Именно таким должен быть дождь. Обычный дождь в ледяном аду пост-зомбиапокалипсиса.</item>
    </array>

    <array name="snow">
        <item>Идет снег. Рекомендую посидеть дома — мародерам будут видны Ваши следы.</item>
        <item>Нас засыпало. Лучше посидеть дома, полистать Walking Dead.</item>
        <item>Что может быть хуже дождя со снегом? Дождь, снег и зомби.</item>
    </array>

    <array name="atmosphere">
        <item>Туманно, плохая видимость. Кто-угодно может выскочить из-за угла.</item>
        <item>Пыльно. Осторожней - кто-угодно может услышать Ваш кашель.</item>
    </array>

    <array name="clear">
        <item>Погода ясная — отличная возможность поискать другое убежище.</item>
    </array>

    <array name="clouds">
        <item>Облачно. Пилоты не увидят Ваш дымовой сигнал от костра.</item>
    </array>

    <array name="extreme">
        <item>Очень жарко. Рекомендую перенести убежище поближе к пляжу.</item>
        <item>Легкий ветер, укутайтесь. Болеть нельзя — все аптеки уж как месяц разорены.</item>
        <item>Сильный ветер, зомби не почуят Вас по запаху.</item>
    </array>

    <array name="additional">
        <item>Спокойно. Хорошо. Можно отдохнуть и посмотреть кино про зомби. </item>
        <item>Легкий бриз.</item>
        <item>Шторм. Возможно, на причале удасться поживиться скрабом с перевернутых яхт.</item>
    </array>

    <!--http://openweathermap.org/weather-conditions-->

</resources>